呼籲運輸界海關入境處醫護全面罷工，逼政府全面封關

買到先得架

支持香港封關，減少95%以上中港往來

全民罷工！

推

Push

入境罷工大陸佬最開心呀
你估佢地唔會衝關咩

支持封關港人自救

緊密接觸者傳染機率83%，15%死亡率

仲唔封關，等香港變武漢？

萬一香港變武漢，誰之過？

各位香港人，係時候體現大家對香港既愛同承擔。
一齊叫「救香港，要封關！！」

廣東省官方數字78宗，實際可能是10倍50倍甚至100倍

不知到網傳這預言是否會成真？

封閪不切實際

北京都半封閉狀態，中南海自保

支持全港各行各業大罷工，
直至政府下令封關！

所以要海關幫手
當殭屍處理
揸槍一字排開
邊個衝關
shoot to kill

國際戰線：求國際封鎖香港

闖關的確可以警告開槍

罷工有幾激烈？是港共政權狗官唔理香港人生死，才想去和平罷工表達訴求！

仲唔封關等香港社區爆發？

【武漢肺炎】東莞客去海洋公園不戴口罩 「國家有政策有甚麼好擔心呢？」

邊關人員拎出勇氣抗命啦！！拎出你地既承擔，你地都有份掌握香港既命運

林鄭想害死香港幾多人？

網傳，不知真假

支持黑警，叫肺炎病人去警署

全面支持醫護罷工

20200125 美國撤僑北京封城 林鄭堅持唔封關將成歷史罪人

林鄭不知所謂 北京已準備隔絕大城市之間的人流運輸 救香港必須三至五日內封關〈蕭若元：蕭氏新聞台〉2020-01-25

啱呀

救香港呀

醫護罷
一起罷

商量？ 醫護就係叫你封關！
你要害香港到幾時？

緊密接觸者傳播率83%，死亡率15%，仲唔嚴重？
北京已經半封城自救，仲唔封香港關？